大家快d入黎討論吓黎，黎緊可以做乜野

以下係小弟依一兩個禮拜見到嘅野，歡迎大家討論。

-共產黨內鬥非常明顯，言行風向非常不一致。

-3毛會夜晚出動開post，企圖分化香港人。

-post嘅內容包括出解放軍，散播無力感，同埋企響勇武角度屌和理非。

-分化冇成功過，因為到咗早餐時間，分化post就俾正常post取代。

-根據分化post正負評嘅數字，保守估計3毛軍有500人以上（非常保守）

-香港人現時沒有明確方向，主要有3大意見值得討論。

-3大意見其中兩個包括，發起罷工，成立民間獨立調查委員會

-最後一大意見好難整合，大概就係以武制暴。但冇實際具體行動方向。

-和理非漸漸激進化，令香港抗爭運動光譜闊咗，亦令到唔少建制人士逼住表態

-香港事件持續升溫，令國際媒體持續高度關注。

-有國家對香港發出旅遊警示，除天災外，只有接近政變先會有旅遊警示。

-「和你飛」人數不多但成效不俗，亦避免咗流血場境，值得參考。

-警察發出反對通知書，每次嘅示威遊行都會變成流血衝突。

共產黨入面有人居然想局勢升溫至出解放軍，非常明顯係內鬥，將香港變成戰場。再加上香港人，香港現時有3班人鬥法緊。

響3大意見入面，成立民間獨立調查委員會最為值得討論，因為若然請得到有公信力人士做獨立調查，到時所有建制人士都會有難，究竟出唔出黎作供呢？唔出係咪身有屎呢？

依一刻罷工其實係可行，但係要擔心嘅係訴求唔清晰。小弟認為，發動全港大罷工，但係只要求5大訴求就有少少可惜。既然有班柒頭嘅endgame係出解放軍以奪取權力和利益，咁我地嘅endgame應該係罷工以爭取政改真普選，甚至民主。

用警黑合作黎作為號召民眾罷工係會拎到最多人支持，但政府只要成立獨立調查委員會，件事就會降溫得好快。只要我地自己搞咗個調查先，到時再要號召罷工，就會出師有名，目標清晰。

歡迎大家踴躍討論同推post。

思想要upgrade先

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

Push

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

捉五毛

捉佢地路，癱瘓佢地
但個post 推唔到上去，有冇人可以幫手搞搞

push

個人意見，過咗今日集會後，全力搞民間獨立調查，其實我相信有人搞緊，因為劉細良都提過。

罷工真係要。香港人應該要學下法國佬，人地罷工閒閒地罷幾個月，攞正牌tun pok添
地鐵罷工威力真係好大

香港人手停口停

所以個理由一定要好夠力先得

機場 機場 機場